[BMW] F20尾燈兩邊一光一暗

想問下 1系 F20 尾燈兩邊一光一暗點攪
我係街見到10架有5架都有呢個問題

整

換先岩

換膽is ok?

YouTube is your friend.